雖然我外表只有1米6 但我強大的內心有3米高。。。。。。。。。。

渣ga 我777米咁高

林鄭

我內心3米長

說好的172

以上為樓主個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同n 展界師兄小心呢條友